(Why so idiot ?) 大馬封關 新加坡超市再現搶購潮

新型冠狀病毒疫情蔓延全球，馬來西亞昨晚（16日）宣布新防疫措施，明日（18日）至本月31日封關，觸發鄰國新加坡今晨（17日）再次出現搶購物資潮，當地政府呼籲國民不要搶購，強調國內食物不會短缺。

新加坡九成食物仰賴進口，當中大馬是關鍵來源國，每天還有大量民眾往返兩國工作，情況猶如香港和中國內地。大馬首相慕尤丁（Muhyiddin Yassin）昨日宣布禁止公民出國旅行，也不准外國人入境，為期兩周，也會關閉學校、商店及宗教場所，而提供基本服務的超市、銀行等維持開放。消息公布後，新加坡各地今日早上出現排隊搶購物資的人龍，情況猶如2月初新加坡調升針對新型冠狀病毒肺炎的警戒級別後，全國各地商店出現的恐慌性搶購。當地連瑣超市Fairprice隨即宣布針對廁紙、麵、米和蛋採取限購措施。路透社引述民眾稱，有街市內的雞和豬肉已售罄，蔬菜亦漲價。

新加坡貿工部長陳振聲在facebook發文稱，政府過去兩個月一直積極與民企合作，以增加新加坡的食物和必需品庫存，「這表示我們的零售商進口的食物或其他物資，沒有售罄的危險」。他表示，新加坡有能力生產如麵條、嬰兒奶粉及罐頭等食品，如有需要，新加坡可以很快提高產量，且讓各種必需品的來源管道更多元化。

（路透社/法新社）

Failed state

monkey see , monkey do

回力鏢中到應一應

Monkey see monkey do

連仔可唔可以整個回力鏢圖案？呢排成日要打回力鏢，有圖方便好多

Monkey 瓜瓜叫

佢個FB係邊先 陳振聲
。

嘻嘻🐒🐒🐒🐒

求link

求pin

連狗掟回力鏢

新加坡班柒頭針未拮肉唔知痛，串我哋吖嗱

新加坡人： 香港人行得前

Pig see pig do

反智國家fail state

班峇峇娘惹真係7到喊

monkey see monkey do

一齊入去屌柒隻MONKEY

Kik

monkey monkey

似依隻掟
依隻中

failed state

個時唔係笑9香港架哂
抵死啦坡狗

叫支那供水供食物囉

Failed State ？？

新加坡唔係好撚信中國架咩做咩要搶野呀

第一張

自從爆發中國肺炎之後，回力標飛得特別快

新加坡幾時大爆發 好想睇佢地死

推到上報紙

Monkey

🙈🙉🙊

睇多兩眼發現條友個樣都幾有猿人相

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

坡狗

好撚恐怖⋯入面同大陸啲五毛一鳩樣。不停讚政府做得幾咁好⋯

新加坡可以踩政府架咩？
你睇AMOS YEE咩下場先

Monkey see monkey do🙈

香港: 我只示範一次
新加玻: 等我示範多幾次

Failed state
Monkey see Monkey do

monkey see monkey do!!!!!!

大馬封關關你玻狗咩事
做咩咁驚青

入去monkey 個FB 睇啲坡狗感恩戴德真係打冷震

屌你係公司笑到噴水

坡狗抵撚死monkey see monkey do
洗爆佢FB啦

monkey see, monkey do

回力標
死坡狗

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

On 9 sg

原本冇咁諗，畀你講一講，又幾似

呀 又真係幾似

Po 去條撚樣 fb恥笑佢

正👍🏼👍🏼👍🏼我再加一筆

新加坡要亡國了

係呀係呀 社會上一小撮人呀

diulama

坡仔抵撚死

總理很忙
要逐個國家屌柒之後再鬧自己國民

今有坡人沐猴而冠
所以話有啲回力鏢質素幾好，枉為主權國家，望之不似人君，你睇下國民質素幾差，竟然搶物資，fail

新加坡真係垃圾到

確診又多過香港
住院又多過香港

香港依家連廢老都廢撚事搶野
米廁紙大把

failed state

fail state

搵人整多D 我唔係太熟meme

依然唔戴口罩

坡狗係香港敵人
香港一定要富國強兵
大家充實自己

下 新加坡唔係好撚醒咩？

新加坡人 好撚醒

輪到你地啦 話香港人話得咁爽

Singapig see singapig do

新加坡咪又係福建幫

出現2次搶購潮

係咪時候搵番星加坡條仆街出黎binc?

有冇人知坡仔有咩感想

唔好笑人
過兩日班港豬又搶

垃圾國家

今年應該連鼠

精英黎
Alma mater
Christ's College, Cambridge
MIT Sloan School of Management
US Army Command and General Staff College

坡佬明明係圈養豬都咁串
個回力鏢快到呢

高分低能
羅致光都130iq

今次個回力標暴擊咁打落黎

其實佢地課都無停,又唔帶口罩,個數字都係200幾,其實好勁

全世界啲官都係咁on9,鍾意做多咀狗

暴民

又中

不過大部分係社區傳播

其實物資咁充裕主因係因為無晒支那水貨狗
如果唔係根本多多消毒液多多抗疫物資都唔夠佢地買 港豬見到佢哋買到咁之後自己又驚埋一份

根本封關就解決到好多本土問題

好多野由馬來西亞入口

他朝君體也相信，真係笑撚咗

相同*

要搶一早已搶左，係班香港廢佬行得太前

坡狗究竟要柒幾鑊

坡狗玻璃心唔鬧得

林奠夠年年考第一喇

精英 所以呢？

香港夠話成班精英喇 個個名牌中學大學畢業 又碩士又博士 最後咪又係食屎

食屎喇 馬騮坡狗 monkey see monkey do, idiot
垃圾failed state

讀書叻又點 咪仲撚自大錯判形勢

pin 啦

新加坡 = failed state

最緊要係俾佢知我哋笑鳩緊佢

其實唔係民主制度下，政府既精英好多時係得啖笑
因為班儍鳩係未經過殺戮戰場，入左體制後打來打去都係同一班人

星加坡D所謂精英咪呢D質素囉

重溫

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

哎喲喲

佢哋嗰邊啲人五官好似生錯位
好似怪物咁
就話姚瑩瑩咁普通都可以拎新加坡小姐冠軍

佢地咁撚柒, 可以點樣講佢地知呀

Singapore monkeys

柒到無朋友

對面的monkey看過來

未進化係咁 唔好咁嚴格啦

Same!

仲要成日貪平走去馬拉買曬人地d貨

一齊上去恥笑條柒頭

成班廢老屋企一堆廁紙
我諗用到佢個孫娶老婆嗰陣攞嚟做大禮都有剩

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

唔好笑人？人地笑果陣你唔出去同佢地講？而家佢地做埋同一樣野唔可以恥笑返佢地？我做唔到咁大愛囉

賣賣排隊搶購

慢慢

唔係左膠
講事實出黎
連高等精英新加坡人都搶
港豬根本冇資格笑人

好似陳振聲

呢單野點都要twitter 串返坡仔

有能力生產麵條

要不是馬拉供水, 新加坡早就玩完了

高等精英新加坡人

係嘅，批鬥Amos Yee嗰陣真係精英嚟嘅

狗唔笑習敗北都吠

嘩你咁樣幫人立flag...

精？邊度精？睇過...

點解坡仔就精英，香港就港豬？ 阿sir 你揸邊度護照

坡狗之前笑香港咩話
Failed states? Monkey see monkey do?

高等人坡狗唔係笑港豬架咩